【7月芳文番】遙的接球 討論區

STAFF
原作：如意自在 (芳文社「まんがタイムきららフォワード」連載)
監督：窪岡俊之
シリーズ構成・脚本：待田堂子
キャラクターデザイン：小田武士
サブキャラクターデザイン・衣装デザイン：山田真也
総作画監督：小田武士、津幡佳明、松川哲也、大沢美奈
助監督：髙橋英俊
特技監督：池下博紀、千葉 茂
メインアニメーター：松尾信之、宝井俊介
プロップデザイン：水村良男
美術設定：杉山晋史
美術監督：一色美緒
背景：スタジオワイエス
色彩設計：勝田綾太
画面設計・３Dディレクター：向 純平
撮影監督：桑 良人
撮影：スタジオシアン
編集：柳 圭介
音響監督：藤田亜紀子
音響制作：HALF H・P STUDIO
音楽：ラスマス・フェイバー
音楽制作：KADOKAWA
アニメーション制作：C2C
製作：はるかなレシーブ製作委員会

CAST
大空 遥：優木かな
比嘉かなた：宮下早紀
トーマス・紅愛：種﨑敦美
トーマス・恵美理：末柄里恵
遠井成美：島袋美由利
立花彩紗：伊藤かな恵
大城あかり：木村千咲
棚原愛衣：鬼頭明里
砂川 舞：小池理子

公式：
生肉：逄星期五 2000 (UTC+8)

PV

#1先行圖

一場排球九個波

咸濕排球

kanata正呀

為芳文社留名

跳一下 三個頭FING

留名

芳文社出品，都可以好熱血

大胸搖

一跳對波就動L

張先行圖一嚟就摸龜

芳文社！

#1先行圖

接遙的球

大波波

沒有球球

咁先係芳文社

等左好耐,今晚終於有得接波.

接遙的球

呢套會唔會成為芳文社最多H漫既作品

芳文社你飄了

唔係
點兔係芳文h漫霸權

啲名諗起LB

冇人睇

好多個波

你邊頭睇

好多新人

彼方把聲好正

摸龜頭

唔俾摸

芳文番唔見我大佬husky睇直播

佢LLC,大波唔睇的

はるかなレシーブ 第01話 「エースなんて必要ないの」

為咗優木かな睇

Wiki又話viu有買結果又係冇，得巴哈

viu有都冇咁快出啦

已經出左
[url]
hk/vod/97020/%E9%81%99%E7%9A%84%E6%8E%A5%E7%90%83[/url]

啱啱都冇，話口未完就咁快有

隻龜幾得意

好正

點解Viu個字幕咁sharp噉...？

viu有都好

最尾係度玩隻龜

除左魔王同接球，viu仲買左邊套？
今季主打肉番？

仲有overlord同京都寺町三條商店街的福爾摩斯

好過傲嬌蘿莉控先

無乜打擊感

you 25

lm

大波你識撚咩

又係破碎家庭

傲嬌有咩資格話人

>> Anonymous 07/07/18(Sat)12:35:46 No.175225521▶>>175226164 >>175227714 >>175228703 >>175228739
Trivia: Haruka's name sounds like "big boobs shaking" in Cantonese.

邊個快啲認咗佢

大胸遙

屌

中之人 エルフの女
優木BB終於有新番擔正

係 配得好好

配遙哪聲優本身都係大波妹

Lm

#2 PV

最尾果張好似甩臼咁

陣間又有大胸遙睇

大到

仆街一連兩季配返自己形

Black Clover個ノエル 又係大波妹
又係配自己

又大波波又大屎忽

淫賤芳文番

懂人心

呢個運動真係極不人道
閃避球就算要描住人打 但係目的始終係避
排球就唔同 個波咁撚快 仲要用自己身體去接

中學打過一次就不了

個黑肉好臭串, 死八婆

少有既彼方賣肉鏡頭

睇佐集 正

隻眼有眼影下珠色唔同
第一次見

勁似畫扶他h漫個畫師

口講無憑

[url]http://210.6.130.154:2416/h/9bf218bfbc331fb1f534da7ef4aee3728ea54441-417982-1280-1807-jpg/keystamp=1531810500-62d307e5b1;fileindex=50365116;xres=1280/Futanari_Blend_L_p01.jpg[/url]

大JJ

女的一定有大JJ

一d都唔似

55

不要扶他

me day day J

第2集幾好睇
戰術同感情戲
最緊要百合

push

終於有OP聽

傻~~~HI~~~~

屌.............

小學就停止發育

公平咩
隔離果2個就咁大

彼方都幾煩...
D招本身已經識晒
但係次次都有唔同心靈創傷,要比人屌一次,先可以開返技

佢最大心理陰影係咪隔離咁大波
自己就...

每一話unlock 一樣

viu 張封面圖又cut 得幾靚

大奶奶

咁先正

求彼方心理陰影面積

成美都好慘
細個畀彼方玩到變黑鬼即飛
唔怪得上集喊哂口

芳文社唔洗追了

下季玩啦啦隊

Bitch ball

又多兩個大波波

大波的接球

渣男彼方

玩到黑晒

忙到仲未有時間睇

呢套冇人睇live

剃.......

彼方好撚正喎清

睇得好舒服輕鬆

惠美理同彼方都剃左

彼方應該本身冇

未發育 小學個件泳衣到而家仲著到

冇人討論嘅芳文番

冇野討論 好似係

毒撚都唔出街運動既點討論呀

好似又岩 對唔住囉

最相似的三次元版,應該係佢

我係套泳衣

好多慢鏡

今集節奏有啲怪

好明顯作畫頂唔順,反而回憶排球果幕好流暢

已經幾話未睇
過兩日係機到一砲過追返哂

似係消耗佢體力
我運動白痴

點解彼方次次都淨係用死一招

試緊位?

曾經嘅力量型

之前唔識poke就瘋狂鳩殺 學完poke之後又亂咁用

彼方係咪仲有勁招未出

咩名

高度關係，跳盡高唔過個網
留意返佢吊球每次都低個網近1個波位
扣殺只會打入網

咩名咩名

倉科カナ

op&ed越聽越好聽

so high.......

新OP

bug

wakuwaku酸食
小C

以為開錯左偶像番

x2
跟住望下個名又冇錯喎

x3
一開頭心諗乜料，以為down錯音樂少女

x4
仲以為個seed掛羊頭賣狗肉

between
首廣告歌好撚洗腦

X5

以為睇錯

原來紅愛係家姐黎 以為係細妹 呢
d 性格多數做細妹多

下他預告：
わっくわっくわっくわっくシークワーサー！\( *´•ω•`*)/

[edit]

Waku waku 首歌正過Ed

屌 夠仆街 我鍾意

好睇
但無咩特別野想討論

其實套套芳文番都係咁，輕鬆好睇得嚟冇乜嘢討論

睇完個人好舒服

好想重睇一次

Op幾好聽

好治癒既感覺...

同埋好鍾意遙

白白淨 大波波

話時話打沙排啲女可以咁白嘅咩

好鍾意佢有份傻氣
但同時又好細心咁留意到彼方既心態同想法

有d人只會曬紅，唔會黑

loop緊OP同ED

So high

係 傻閪~

我屌

今晚又有傻閪~~聽

去機場追個ex同個ex講我同而家嗰個過得好好會同佢一齊贏你做日本第一

識玩

屌你,笑到噴左出黎
屌你,仲點變對e隻歌呀

搖的奶球

原來C醬首廣告歌有full ver. 好洗腦

睇到個人暖洋洋

見到個波咁撚大力車埋去隻手指公度
睇到都覺疼

痛在心中

Viu譯アイス做冰係咪有啲離譜

其實牙原畫師覺唔覺 D 頭頸擺位有 D 怪

第9話予告

嘩

今集好撚悶

集集都係咁架啦

好垃圾
又吹到有咩絕招
一路俾人block返去 一路笑笑口咁 以為試吓招 未出全力
之後又話風向對自己有利啦點點點 諗住終於嚟料啦 最後大反擊啦
跟住俾人炒 咁個d旋球呀風向呀係做乜鳩

後知後覺
Emily 個設定幾似月島螢

換新衫唔好睇

有冇人比套野搞到想試下打沙排

漫畫)
雖然係劇情需要
但彩紗169cm話自己矮

屌，變撚左肥婆

越嚟越崩

肉番

睇VIU
今集成集都打波好快就睇完, 但係上面果張圖真係崩得太過份.

細個果時對奶都畫咁大

老母竟然番去食花生

かなた好正

紅愛好正

呢套點解咁少人討論既
明明都唔錯 要熱血有熱血
又有適當既福利

毒撚又唔做運動
冇乜好討論

嘩屌你咩

臨尾ending都要

冇得睇遙vs成美